投完再排隊！ 我睇你班藍絲廢老企得幾耐，企到訓低啦仆街

投完票主動搵票站出面民調話投淫賤聯，之後再塞多次塞鳩住班仆街藍絲廢老，排到一半又去返隊尾再排我睇係班廢老幾時訓低

老而不

推 票站要人排隊

廢老有輪椅隊分流

好多都無輪椅

我嗰區多

票站要人排隊！

好幾個票站都出現長者行優先入票站，Y行完全唔郁嘅情況
呼籲大家要即場出聲或者搵票站主任

投咗了

再排！

再排

一己私慾小學雞

藍絲廢老 你估邊個腳骨力好？

排呀

排隊師同我出黎

選舉事務處：無長者優先投票既做法

票站外分流排既都要投訴，直接屌到佢無再分流排先停，票站內先可以分流

總之同我排！

畀人哋話你影響投票秩序, 取消投票, 最後蝕底嘅係邊個

有市民打左去選舉事務處
問係咪有長者隊

事務處回覆：「規條上係唔可以有優先 係要排隊」

請市民一見到違規情況就出聲、阻止及投訴
若票站主任不了解規條
可以打去選舉事務處2891 1001問

個個坐輪椅咁勁?

排隊

[NOW新聞]有長者得悉不會優先入票站後決定放棄投票 11分鐘前

無謂

咁自己人呢？